講到埃及文明幾勁 出到R 洲咪又係腳軟

最佳球員隱形 成隊就唔識入波

燈

入波前開個post?

燈到

樓主

hoball

勁到樓主

樓主可唔可以可以燈埋下隊入球

癲

樓豬

咪燈啦屌

燈到入兩粒

呢個世界一定要有樓主呢D傻仔燈下

只可以話文尼條濕鳩好彩 又靠埃及仔入到波
條冇腦黑鳩跑狗真係呃飯食 等人carry

下半場all in mane先

死返入你老母信閪度啦

我信神軒入波多過文尼

話撚咗你

又一球啦屌你老母

廢勞冇入波 嚴格上黎講 我都仲係岩

CLS 樓豬勁到

燈到你咁想點呀

人人有份

嘩屌你

中撚埋

啱呀

即中

3個入曬

全部入哂

球隊第12人

此帖必火